# Advanced ч.4: работа с базами данных
# Домашнее задание

## Реализовать слой хранения (репозиторий) микросервиса, который ведет каталог пользователей предприятия.

База данных должна состоять из таблиц:

Подразделение(идентификатор, название, код, признакактивности, датасоздания, дата_обновления)
Должность(идентификатор, название, код, датасоздания, датаобновления)
Пользователи(идентификатор, фамилия, имя, отчество (не обязательное поле), датарождения, идентификаторподразделения, идентификатор должности, дата_создания, дата обновления).
Требуется реализовать CRUDL операции над всеми тремя таблицами.

При удалении записи из справочных таблиц записи таблицы пользователей (где используется удаляемый справочник) должны деактивироваться (признак_активности выставляется в false), а поле с удаляемым внешним ключем должно устанавливаться в null.

Так же необходимо реализовать отдельные методы, которые позволяли бы возвращать результаты выполнения следующих запросов: 1) Посчитать сколько активных людей находится на определенной должности и/или подразделении. Параметрами данного метода являются коды должности и/или подразделения. 2) Выбрать 3 подразделения, на которых больше всего активных сотрудников

Код необходимо покрыть тестами.

* База данных PosgtreSQL.
* Можно использовать как стандартную библиотеку, так и любую ORM/Query Builder.
* В случае, если генерация структуры БД осуществяется не на уровне ORM, то необходимо использовать sql-миграции.